香港城邦論有冇英譯本

認真，鬼佬想認識香港，有既話整本佢睇

連中文版都唔知邊度買

係邊度有得買

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

聽聞好似話Trump Tower 有人譯左

實體書好似係買唔到，但網上有流傳

而家應該得返二手書店，樓上書店，或者誠品有。
不過圖書館仲有得借。

華夏聖言出版社

香港城邦論（增訂版）
由華夏聖言出版社出版

有簽名添

增訂版應該要聯絡華夏聖言出版社先買到

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

可以去他的神壇買中文版：
大角咀其士工業大廈10樓B
英文版，在侵侵手上